[統計］大家今日搭黨鐵入閘塞左幾耐

得嗰五分鐘

暢通無阻

搭巴士

平行時空

仲搭黨鐵?

朝8晚5

揸車返工